暴 動 罪 三 人 成 立，兩 人 不 成 立

走甩二位，好彩

how many yr are we looking...

係啦係啦 俾人DQ咗咪可以捐血囉

區院都判無罪，證明黑警老屈成性

天有眼

要打甩埋三個老屈

奶共陷家剷

真係有做過就唔叫老屈啦

你老母同狗玩人獸重過癮呀

你果然同西環小明含撚完，把口都臭啲